有選擇困難嘅入一入黎

其實好辛苦
只要有多過一樣野出現 就好耐先作出到決定
可能有人覺得咁係婆媽
但真係好辛苦 我自己都唔想揀
我最憎聽到人地講 求其啦
食飯就最煩
叫飯 永遠最遲落單 就算望撚住午餐精選都係
譚仔 天仁唔使講
我有時都想快狠準 作出答案
但我就係咁無用
最深印象係 上年9月22號
I phone8推出 三隻色
我係揀撚咗2個月
呢兩個月 我不停問周邊啲fd 邊隻色襯我
日日去apple到試機
我夠膽講 我一生人 三分一時間係訓覺 三分一係選擇
覺得自己好奇怪

係7仔揀支野飲都15分鐘, 係間supermarket揀啲零食都企係到勁耐, 人唔來回見住自己仲企係到, 佢唔尷尬我都尷尬

點解有咁多選擇